導青檢舉邊狗2 估一歇後語

唔係silly痴線…

答案係「自取滅亡」
輕鬆 謝謝大家！！

自打嘴巴

賊喊捉賊

自掘墳墓

答案係「狗咬狗骨」
輕鬆 謝謝大家！！

boom boom boom boom
boomerang

I like this one😏😏😏

自相殘殺

高質

屌佢老母邊狗